疑不滿警車阻巴士上落客 兩學生涉罵警被控

2名年僅15及16歲的學生，被指在去年聖誕節於旺角罵警，被控在公眾地方作出擾亂秩序的行為罪，案件今（24日）在西九龍法院提訊。被告暫毋須答辯，裁判官把案件押後至8月7日，讓辯方索取文件及提供法律意見予被告，期間被告准以2000港元保釋，但需守宵禁及禁足令。
2名被告分別是15歲男生及16歲女生，2人被控於2019年12月25日，在旺角彌敦道607號外地下，在公眾地方與其他不知名人士作出喧嘩或擾亂性的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，其行為相當可能會破壞社會安寧。
據了解，2名被告疑因不滿有警車停泊在巴士站，令巴士不能「埋站」上落客，於是責罵在場警察。

aka 辱警罪

仲ON9過, 係叔一燒附近講粗口個單

特權階級、黨衛軍、皇軍

期間被告准以2000港元保釋，但需守宵禁及禁足令。

屌你老母咩

黑警屌市民就得 屌你老母

紅官鐘意點判就點判

咁都要宵禁同禁足？
香港真係冇得救

屌下個黑警阻路就要宵禁

繼不誠實使用電腦之後又一條可以變成萬能key既罪

仲洗乜辱警罪

屌幾句都拉

睇埋邊撚個垃圾審理
警甴永遠都唔願意承認自己係一件垃圾 連垃圾筒都會嫌臭既垃圾

西九龍裁判法院, 控方開啲咁on9條件都照單全收
唔使講實又係羅德泉啦

言論自由呢？

鬧吓都唔得？

仲衰過牆國

係

百搭罪名

大家要記住呢班人

等睇藍屍屌狗比人告

誤當便衣女督察為示威者施襲 吊車維修員判100小時社會服務令

燒法院啦

串謀逼害市民, 反人類戰爭罪行, 裁判官絕對負上刑事責任!

真係惡晒

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮